買電視 會唔會水扮行？

格價網 保養 私保定官保？

點樣水扮行 ？

私人維修 呃零件費

買個陣唔識問？

問佢邊到保養已經搞掂